個串字比賽冠軍個細蚊仔係咪串錯

7:58
定LO

Report佢囉

罰企

yes

捉佢去罰抄

渣ga

咁惡

樓豬好得閒？

嘩 係wo
RIP UK

[認真左］ 佢邊忽錯

佢個「盧」音係O掛，各處鄉村各柱例

而家viutv 有澳洲串字比賽睇